【沙田遊行】指各區遊行釀警民衝突 蔣麗芸倡停批不反對通知書

蔣麗芸在信中表示，近日有市民發起於全港各區集會遊行，但每次集會遊行之後均出現不同程度的警民衝突。日前上水及沙田區遊行過後，均演變成嚴重的衝突，導致多位警員及市民受傷。

蔣麗芸促請盧偉聰根據公安條例（第245章）及香港人權法例，對近期有可能導致騷亂、影響「公共安寧、公共秩序」集會遊行，先暫停批出「不反對通知書」。

屌你老母啦蔣麗芸
見到班傻鳩藍絲係佢FB留言就嬲

基本人權嚟㗎喎
咁言論自由要唔要又停返兩三日先
無知加無智 真係可怕

強烈建議元秋移民返大6

經過琴晚都已經唔明不反對通知書有咩用
7點未到防暴已經推
11點未到又開拖
不反對通知書? 乜撚野黎

停批都照出 到時變馬路自由行

唯一係會少左班和理非做人數優勢
至於出唔出, 當然係一撚定會出

你覺得停批就冇人出?

元秋豬隊友來。盧軍頭一唔批一次，國際社會就會批評侵犯人權

關通知書撚事咩
話明警民衝突
你撤走班警未冇衝突好和理非咁遊行完結囉

民建聯唔搞聯署既喂

驚咩呀

搞完都無人出黎真心撐, 唔搞啦屌

又想挑戰基本法搞港獨
上次領佔郵輪 今次搞港獨
正一偽建制 出賣共產黨

依個八婆點解平時無人見過佢出街？

班傻鳩藍絲同隻元秋撚會明咩
睇佢個閪樣都知戇鳩啦

不反對通知書=俾狗佈陣兼claim OT

極度懷疑班狗係唔記得左第二張不反對通知書個時間..

遊行係去到7點, 之後到11點係電影鑑賞會..兩張不反對通知書黎..

我老母心水清

佢話89民運第一次大遊行
落大雨果次(我唔知邊次)

都係大家仆撚咗出喇無不反對通知書
求FACT CHECK

見到就算無人郁佢都一定有人屌柒佢啦
佢敢出黎周圍行?

直接宵禁吖苯，我有人權自由集會示威

乜而家興係FACEBOOK出信??

盧狗咪試下囉 睇下到時幾多人出尼？

搞個議員聯署睇下有邊個敢簽

即時違反基本法

再進一步
宵禁，戒嚴
咁差佬未天黑就出擊都唔會嚇親普通巿民囉

搞港獨破壞民生同經濟蔣麗芸

紙墨都慳埋

遊行都未行完就玩清場，痴馬根

有冇常識架

你唔批，即係連遊行上班既自由都無

到時只會引發更多人出黎shopping

自己諗

依家就好似暴警迫示威者咁樣，進退兩難

咁快要同大陸接軌

幾時去圍佢？
真心覺得建制唔可以un un腳食花生

直接全港送中

歷史文件

想呀, 等佢地到而家仲係度啖冷氣腳unun係度指指點點咁開心, 唔玩鳩佢仲係人?

解決提出問題既的

不反對通知書去到11點, 班警犬幾點開始衝呀屌你老母

基本法第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

巴絲們，有冇諗過九東搞個遊行，索性係深藍陣營搞

7點個封都未到就推進啦屌佢老母, 仲講11點

開硬波

豬隊友

搞一定會去, 不過到時要小心, 琴晚沙田居民都出左好多力
到班居民係深藍既時候, 同樣情況既話就唔係琴晚咁既傷亡人數

唔批咪照出囉

做下文宣 未必會唔出
預先安排下

九東仲有唔少和理非撐場, 機師都係選九龍東
唔好去北角直接打大佬就得

其實到而家身邊仲有班人抱住個心態係
"下, 點解要用口罩? 有不反對通知書喎, 怕乜"
係架, 廿鳩幾歲人都仲咁戇鳩同天真, 唔係親耳聽到都唔信

7.28將軍澳遊行文宣 可否重點放喺反紅媒反tvb?

強烈要求個主題係反紅媒

5大訴求都可叫

但反紅媒尤其TVB好多人期待有主題遊行！

北角真係痴撚線

屌佢岩岩出新POST

為什麼每次騷亂都有外國人出現？
為什麼這位外國人會在騷亂現場做指揮？
（留意手號）

上去POST陶狗

香港邊到無鬼佬

批咗都照打，其實有咩用？

咁屌不如以後禁止遊行集會啦你老母

蔣麗芸議員，我建議呢，你考慮，講少d 冇乜用既說話

拎左不反對，點都有好處
有咩事告警察都多個證據

講真一句 你家下唔出仲好 慳番申請人力物力
冇民意授權嘅機關 出咩講咩遣責咩 WFC

叫警方用香港人權法例阻止市民行使集會權利
條友其實識唔識架

我想睇警權大到連人權削走埋!

不如下次跟藍絲遊行搶佢主場

和理非唔會驚啦 屌行下街又唔比咩

香港唔歡迎你呀賣港賊蔣麗芸, 返大陸啦

公然違返基本法第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由

幾時可以圍鳩班柒頭特別係呢個八婆

屌你佢真係唔識o架喎
唔批不反對通知書同批不反對通知書係無分別, 都係遊得行
係要阻嘅話, 盧蛇要出嘅係反對通知, 總之申請左, 盧蛇唔出反對通知, 個遊行本身就係合法, 但盧蛇敢唔敢出反對?

3.最普遍的誤解，是公眾遊行必須得到警方批准。我希望所有議員現在明白，事實並非如此。《公安條例》只是就大部分超過30人的公眾遊行，訂立了一項通知警方的規定。

4.警務處處長在接到舉行公眾遊行的意向通知後，除非反對舉行遊行，否則必須發出不反對通知書。如果處長在指定期限內沒有發出不反對通知書，也沒有發出反對遊行的通知，他便會被當作已發出不反對通知書。

5.換言之，如果警方不發出反對通知，遊行便可進行，顯而易見，法例並無規定遊行必須得到警方批准。

by 前律政司司長粱愛詩, 2000年

蔣麗芸太過睇重張爛紙
因為有同冇都唔係太大分別
有又可以反口
冇都唔會唔出黎

引藍絲出來打架

冇警犬咪冇衝突囉

掉條八婆落垃圾桶

佢停批一定仲死多兩錢重

建制派有無熟讀基本法? 不如俾佢地考個試先?
蔣阿姐公然倡導違反第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由

89個時邊個揸莊
英國佬點會搞你，依家班狗唔同講法

咁如果以後既日子次次都反對點算

出佢老母囉, 反對又點

岩聽
批唔批根本no big deal

其實都冇理有冇不反對通知書啦....好多人都照出...

警民衝突係源於差人執行動動方式free style
又出動咁多人準備打仗咁樣
唔關不反對通知書事
成個遊行開始有問題就係差佬想清場
好做唔做

佢出反對 即係同全世界講 香港宵禁 無集會自由

根本要批不反對通知書先可以遊行已經唔合理
你一世唔批，我咪一世唔使行？

唔好玩啦 有幾痴線?

起碼張廢紙可以令律政司做唔到嘢／上到庭可以拎張紙做辯護

洗撚你不反對

所以呢啲暴政點可以唔? 尤如殺人放火金腰帶，建制人仕可凌駕基本法?
林奠呢個反覆小人戀棧權力面子一直龜縮，有教養同理心既人早就久咎辭職。

基本法第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由

出街比人屌到仆街都似，例子有鼠王芬

我懷疑傳媒都唔記得佐，個個都無報不反對通知書未完，反而話係遊行後，唔係話有不反對通知書就唔犯法咩，不反對通知書期間清場明明係輿論戰既好好彈藥，無咩人提所以我都開始懷疑不反對通知書有咩用

cls

班狗本身係最應該跟order做野, 全部野都應該有flow
口頭警告 > 舉旗 > take action
而家? 法定時間內就而家係度推前又封路
仲要最撚柒係總係有D狗叫人放低遮
屌佢老母都唔知佢係咪弱撚智

算啦 廢紙黎姐
有不反對通知書都話你非法

咁到真係要打官司個陣黎講一定有好過無既
不過未到呢步都真係無乜撚野用

等畀人JR
遊行示威係基本法保障嘅權利
佢無法假設遊行示威本身係有違法性質
即係你入紙要話佢知你個遊行係做乜春
而你正路咁寫個正常嘅遊行proposal, 佢原則上係無得反對反對

想問，不反對通知書而家有乜撚野用？

宵禁喇

有無不反對通知書都無影響

宵禁啦屌

仲停留係解決提出問題既人既思想醒未呀
有不反對通知書咪又係照打?
你唔批就唔出黎?

宵禁班藍絲咪屌柒你阻佢唱K食宵夜, 到時班真暴徒出黎, 條八婆玩撚完架啦

無用架啦，你咪試下唔批囉，到左今日即使你唔批，和理非部隊都係會照出黎。法不治眾，人一多你都係無得拉，仲反而落得一個剝奪市民集會權利的罵名。

on9無極限~

新城市三樓
附近商場出口
百步梯入口
地下巴士站同電梯
港鐵沙田站出口

全部被大量防暴警察封鎖

如果有以上地點嘅防暴警察相可唔可以放上嚟
可以做文宣，警察根本想迫死市民

快D宵禁都好, 到時分分鍾慳返唔洗我地出手

大陸已經視一國兩制如無物，台灣更不可能收回。

港鐵沙田站出口我有片, 但唔應該唔岩用, 因為個陣班狗退緊差唔到出MTR個個位
不過轉個撚頭就換左幾排綠色防暴

又係你本基本法講既 有遊行自由嫁ma

On9 完全無用，啲人照出，你可以唔畀人行街嗎？

請你少說無謂嘅說話

唔批社會只會越黎越亂
點解蔣震會生左件弱智既出黎

屌你叫啲警察唔好出嚟亂嚟咪冇事囉。獲獲都係佢哋撩交打先㗎啦

仲多人上街，話妳知，妳停經就停

我建議呢，你就少講啲冇咩用嘅說話

佢個樣似未停?

好撚on9，唔批啲人就唔出嚟咩

屌呢個緊嬲，和理非都衝哂上去屌班狗

批唔批都俾你打，不如咪撚批

琴晚都好多謝班和理非, 雖然有時會搞到前線好亂但走個陣起碼無真係自己走先

咁都講得出
不如咁啦
由於議會太多反對聲音
所以就禁止反對嘅人入場啦

你覺得真係有人care 不反對通知？

入左好撚耐

有, 部份和理非會, 因為你無, 部份和理非會視為唔合法之後唔出黎

救命
d老屎忽愈來愈反智 人愈大愈老而不

就算貼都貼
TVB沒有告訴你的事

唔緊要，到時組隊去圍佢屋企

佢停批即係話香港即時滅聲